召集12號朝早翻港島嘅巴士的士司機

Check 清楚油缸 車肽同唔會死火先好行過金鐘 咪撚死咗架車係夏愨道同龍和道阻住我翻工

屌有暴徒俾腐皮

支持樓主

禮拜三翻工好閒 唔好讚

我幫你諗好喇，如果死火塞住既唯有齊齊落車行!

起初，納粹抓共產黨人的時候，
我沉默了，因為我不是共產黨人。

當他們抓社會民主主義者的時候，
我沉默了，因為我不是社會民主主義者。

當他們抓工會成員的時候，
我沉默了，因為我不是工會成員。

當他們抓猶太人的時候，
我沉默了，因為我不是猶太人。

最後當他們來抓我時，
再也沒有人站起來為我說話了。

不在沉默中爆發 就在沉默中滅亡